沙田圍呂明才小學校長fb page share hk01貼文，反被hk01用fb起底

啱啱睇hk01見到原來薛校長原來有fb page,咁去search下啦，一入去就見到薛校長share 01嘅po 呀校長仲留個page喺度俾人起底......